差唔多三十歲仲係A0 有無絲打做下好心

要咗我😭
我想感受下戀愛嘅感覺

叫雞囉

唉 我啦

我想要真愛😣

有無圖

唔好啊！！樓煮呵屎用手抆㗎！！！

寧缺勿濫呀
唔好為左拍拖而拍拖, 你咁既心態唔得
有番D 尊嚴, 你估你萬能插頭咩, 乜人都岩 係女就岩

Pmed

咪抵毁我 屌你

你生得靚仔緊係架

哦-.-

有無人女朋友高過自己好多

我都好樣衰, 成日比人笑
我都過左三十 都係a0
所以你唔需要覺得自己好慘, 因為你總會有同伴
只係希望你, 揀到個真心鍾意
而唔係為左拍拖而拍拖

29歲處 拍過三次拖

真定假

入黎曬命？

攬攬

我都係31歲生日前果一個月先初戀

呃你做乜.......只係希望你可以過開心既人生
人係需要愛, 但愛唔係咁廉價, 唔係係人都岩
唔好營造一個好似你冇人要既假象
活好一個精彩既人生去吸引人去愛你
而唔係乞討人地愛你, 你唔係乞衣
做男人要有尊嚴, 冇咪冇

35 A0, 你行開D 未到你出聲

多謝你巴打😣

32歲 a0

有冇絲打撘單要埋我
利申 瘦過樓豬